Steam上面隻battlefield 買唔買得過

突然手痕想玩

上EA個ORIGIN買月費@39蚊個月, 可以玩晒佢出過既大部分GAME(太新既唔得)包括BF5, 第一日佢出果下你都無買相信你都唔係死忠, 玩3~2個月應該玩悶除笨有精.

battiefield 好快悶 好多外掛

呢個提議幾好

PC = 神仙大戰

咁真係慳返

SEA大多數FPS game都係神仙大戰

淨係想打劇情 建唔建議買

好似上邊咁講去EA買月票，一個月咩都夠玩，後悔極都係39蚊

r6 算好少少，唔打ranking 基本上少預到